有個on9仔唔見我

個on9仔係我
我知連登有愛
如果有人執到可唔可以交去警署 or聯絡我
詳細資料:
顏色:黑色
款式:兩面長方形
入面: $100 一張八達通 有學生相 學生證 英國車牌 身分證 一張Tap&Go 卡 一張恒生卡 灣岸卡 馬會卡 英國身分證
唔見地方: 利安商場周邊 路程 聖道迦南書院>順利消防局>利安商場

已報案
如果執到麻煩交去警署先
再聯絡我:ho.090798@gmail.com